麥花臣場館開左之後就有成堆過氣暗星出黎

場租係咪好平
劉浩龍
鄧健泓
關楚耀

開親果D10個有9個送飛俾你地都唔會去睇

個場幾正

有睇農夫

係幾好既同歌星夠親近

你講嗰三個啲歌同唱功都唔錯㗎喎
如果平平地我會買飛去睇

周國賢個show好正

睇過RubberBand
四面台好正

我同意如果平平地都會想買飛睇
但係望住麥花臣都580/480
雖然細場好feel 但對於買飛入場都仲係相當猶豫

同意 所以都係不了 麥花臣開show紅館價

反而比indie band有機會係大場搞show 都幾好呀

呢個場做SHOW唔錯阿
睇過農夫 小明 好正

劉浩龍40連座位仲有得賣呀 要kkbox幫手送飛出去

其實佢D歌唔差
Hit歌宜家仲聽緊
點解會搞成咁

人品問題囉 仲好意思問點解會搞成咁？

Google左佢，真係唔怪得人咁睇佢

其實可能買麥花臣好過買紅館山頂位飛既

場租好似平過star hall少少

EKIDS呢

其實點解香港歌手咁少開博覽館，個場應該比紅館大？

dua lipa都去麥花臣開show喎

買唔到飛

呢堆飛
實名會有幾多入場率

kkbox送飛，買左垃圾龍啲飛嗰班傻仔哂錢 寧願送飛都要填滿個場，有冇諗過班fans真金白銀買飛睇，真係好賤格囉

仲要自大到話 "買咗飛唔使擔心呀嘛 你估送大禮一定送到俾你嘅咩" 乜佢真係覺得會有好多人參加呢個活動咩 所以參加得一定有飛囉

開紅館又話唔夠班
而家細場又唔俾人開
賣碟又唔會賺錢
連登仔好難服侍

香港就黎冇歌手 隔多幾年廣東歌冇人會再唱
連登仔咪繼續踩繼續口賤 到時齊齊聽國語歌普通話歌啦 而家有人肯做已經好好 連登付出過啲咩姐 咪就係上網周圍屌人

完全同意
唔明點解咁多連登仔一邊話本土，一邊踩自己嘅文化產業
真正本土唔係得政治層面，而係要有經濟、社會、文化等等方面著手

不嬲d人都見高拜 見低踏

一個Morrissey吊打所有紅館歌手啦

X2 啲人又話加場

上次睇方晧文 正到仆街

麥花臣個場好撚高質喎 距離感一流 音響又唔差
你論規模咁冇得講架喎 你要計面積一定係亞博紅館贏架
但以睇演唱會嘅享受而言 麥花臣真係頭三

陳奕迅都開過

你可以話人做得唔好 點樣唔好 可以批評, 但絕對唔係連登仔果種死踩爛踩, 踩到人一文不值, 驚死踩你唔死果隻, 呢啲網絡文化同心態真係好有問題, 可惜連登就係多唔識諗野既細蚊仔 見人踩就屌埋一份, 完全唔諗後果 仲要好自豪自己跟得上連登果套價值觀

睇過麥花臣場就覺得氣氛好過紅館幾倍
$580位已經近過你紅館$1180
好多時歌手同觀眾都多好多互動

我覺得正過紅館
細細地又close啲
睇band show仲好過九展啲爛鬼音響

啲音響好過垃圾會展/starhall 十倍
個場size十級fit
唔大唔細
見到唔同人開個場嘅變化竟然可以好大 （特別係腎仔嗰次）
我覺得不失為一個好嘅場

剩係去睇過sekai no owari
算唔算暗星？
不過我覺得個場幾好，又近
唔通你想去紅館比成千銀坐第14行？

睇過Tame Impala同埋Story of the Year, 正過Star hall/AWE/蒲窩
最正係交通方便

樓主講既幾個有咩問題

最恐怖應該係溫碧霞黎緊都開麥花臣

仲夠膽死開680

人品差

海潮

屌，真定假

上次睇鐵樹蘭都好正

你自己google 溫碧霞演唱會
好似黎緊5月定6月開

泫雅都開過麥花臣
個場係咪真係咁正？

送飛都要諗下去唔去

我之前見過有歌手係柴灣青年廣場開show開價780/980

陳柏宇彈返起果段時間都係係果度開左個先

上次農夫個場好爆

danny summer都開左

喺呢啲細場聽啲過氣暗星唱啲冇人識嘅歌 我不如攞筆錢再貼返幾千銀去買黃牛飛睇好過
寧願俾幾千銀炒狗賺都唔支持本土音樂呀 吹呀

Eason 都開過啦

分唔到直必定曲線…

只可以講，去過兩次小明演唱會
麥花臣個氣氛音響好過九展N 倍

如果係幫暗星彈返起點解係壞事？
人地有實力既有乜問題？
除咗劉浩龍，其他兩個都想睇

有咁難分咩 我高估咗連登仔智慧

仲有Eason

覺得麥花臣個場搞band show唔錯
個場唔大 中間可以有位企

賢仔個次真係好正 企位好high

但個音響好差

我諗除左垃圾龍 ，其他歌手開show大家都接受嘅

我都來買

我都想買

我真係唔中意廣東歌
我聽台灣歌更有共嗚更有feel
咁點算

多個場就多咗機會 唔係好事咩

燈聲都係睇邊間公司做架姐

點解唔送俾我
但我想睇鄧健泓多d

買到坐位第一排

農夫個次超正
仲送埋你走

農夫同國腎呢d 本身都一線

個場好過紅館好多

真係大粒星咪去expo
親民d就去麥花臣
紅館而家反而高不成低不就
又殘又舊

又易去又有得近距離接觸，不過聲就真係差左啲

有企位好正喎
rubberband果次落埋台
唱遊堂咁圍住佢唱

我無話麥花臣唔高質啊 都有去過麥花臣睇好多大大少少嘅show 同意細場特別有feel
不過我唔太知道搞show係點樣運作啦 但喺嗰度睇band show就兩舊水入到場 如果睇其他比如樓主講嗰啲就起碼580/480
同一個場價位爭咁遠有少少唔捨得同會猶豫啫 每次買飛都要諗好耐
如果降返少少可能380咁就真係唔使諗就狗衝咗
樓主講嘅關楚耀鄧健泓都好想睇 但諗到宜家都未落到手

我冇話開親都係暗星亦都冇話唔支持本地音樂
農夫我都有去睇都覺得個場好正
我只係想講因為有左呢個場好多過晒氣冇料既都趁機出返來
有冇咁難明

唔好一概而論

劉浩龍以前D歌係幾好既
舊登我都好似用劉浩龍D 歌做user 名

自己會想睇關楚耀

其實鄧健泓除左朋友二號同阿四仲有咩歌?

仲有幾首咁啦
直上 一個鐘之前/ 後
阿琴
如果有神

Fiona $680坐後面 望都望佢唔到

識真以前蒲吧都2xx啦 依家個場大咁多 又好過starhall 會展 expo又遠 我覺得個價差唔多

都係睇邊個唱 暗星票價最好$300內啦

係麥花臣睇過周國賢同sekai no owari
好正

好多外地歌手/組合可以係麥花臣搞
呢啲小眾型唔多人睇，麥花臣搞好fit
至少唔洗屈係九展Music Zone企位企到死

就算麥花臣個場細，都冇可能做到個票價係三百幾 因為主辦商一定唔想蝕，通常會定到around五六成入場人數就能夠break even，咁自然個票價就要提高 $580/680

亞博d音響好垃圾

Dua Lipa

賣弄班技

關楚耀還好啦

其實全港都係嗰一兩間做

啲3D效果好正 麥婉欣好勁

睇過謝安琪

小肥算唔算暗星

買左小肥下星期去睇

佢有實力只係彈唔起啫，又唔算暗嘅

但見唔到有人放

我都係聽呢D

仲未有人講 e kids 證明連登多小學雞
香港第一隊天團

一個人去睇啦
外國歌星黎香港開show會有幾多次
下次都唔知等幾時

睇過廣偉 國腎 農夫
遲D將會睇關楚耀

其實有少少後悔買佢了
睇佢MOOV個LIVE差D訓著

極之同意
第二次覺得唔好睇了

冇人講小肥既

心寒 都未講
仲有 知難而愛 變形記 豬骨湯麵 衛斯理之戀
特別鍾意 未放手 同 現實的情歌

其實好奇怪 尤其最近好多好耐無出現嘅歌手出返嚟開麥花臣 既然號召力都無以前咁勁 或者本來就唔係啲咩特別紅嘅歌手 都仲係賣到680/580 唔會反而無人想去聽咩？
如果賣平少少 感覺上反而仲可以吸引到多啲人入場 比如因為「買回憶」或者純粹娛樂咁

冚家鏟死咗佢囉

好過爛聲既 star hall 好多

樓豬淨係識用娛樂新聞黎評價人，我地由佢自high得架喇

最貴既飛洗唔洗$60

呀腎估唔到玩到咁多visual嘢, 好正囉

浪費資源
屋邨體育館開算啦

仲要三個一齊添呀
劉浩龍兩首,記得,思覺失調
鄧健泓唱完直上,同關楚耀合唱心寒
最後關楚耀唱你當我甚麼同死亡之吻
玩一個鐘讓返個場俾人打乒乓波

我嗰場佢哋encore阿波羅，全部人衝咗落下面近距離聽，仲同6號high five咗吓

紅館個場比人做濫左
咩JW 狗坤 GinLee 欣宜都去開

所以轉場算

我都覺好怪，但唔知點解咁做 流濃咪就係太貴，而且冇人like佢，click 40連位都仲得 搞到kkbox要幫佢送飛填滿個場

咁衣臣都係度開過丫

麥花臣個場點解音響正，係因為每次都係重新砌過d equipment, 公司肯比多d錢租野就會靚聲，加上個場細計聲壓好做好多。

場租平小小咪可以比多小小錢落去equipment囉。
Awe就算把啦咁撚大，要做到靚聲要好多錢，有好多外國show係awe搞d聲都係爛尻晒淨係聽到個bass。

關楚耀都幾勁，但鄧建泓都叫好聽？ 劉浩龍就更加算

嘩屌好清高好與別不同好威威啊

music zone企最前睇band show仲爽過大場睇

你係邊買？

咁細場嘅出現都係想比機會多啲人䦕啫
唔怕蝕幾暗都開得架

不過香港樂壇真係好唔健康
人地韓國同大陸不斷推大量年輕新人
香港反其道而行
冇新人但係咁翻抄啲紅唔起或者過氣嘅
樓主講嗰三個加埋小肥、吳浩康等等
唔係唱唔唱得嘅問題
係成班阿叔點吸引學生妹呀
香港好似完全放棄年輕人市場咁
好難唔令人覺得樂壇垂死中

其實每年都冇新人的

幾時嘅事

上個月睇Mastamic
個場同show都好正

邊度仲有得買？

同問
之前賣飛冇諗過咁快爆

屌佢原來又係viagogo
賣緊$1400-2500
唔撚睇算
黃牛真係好撚黑人憎

泫雅最近半年都係係度開左兩次

可以近距離接觸到佢

你同連登班憤青講晒氣啦

早一個星期企位最平見1400 而家2500
彩佢都有味 黃牛自己入場睇埋佢
你話一百幾十都話 少高一倍兩倍 痴撚線

響麥花臣睇過Morrisey，場地細但同artist嘅距離可以好近，多謝麥花臣

嗰次有去，真係好正！

鐵樹果場幾撚正
用L acoustics

go for indie band only
四線歌手就算撚數啦

麥花臣一定目前最好既場

其實每年都有新人
近年新人黎講王嘉儀、鄧小巧、nowhere boys都高質

點解會嫌棄細場 坐過亞博hall 10 就知細場好

話個場細嘅人係睇歌星定睇觀眾？

吊你老母臭閪

咁咪好囉多啲機會
你唔鍾意睇但有人鍾意呀

麥花臣氣氛好好多, 又近 互動性易d
同埋我覺得三面台同四面台都有影響
三面台可以focus d 欣賞表演同舞台效果

泫雅2月

Gugudan 3月 有睇 真係好近距離
有得睇好去睇

其他場冇可能咁近距離

其實喺麥花臣搞show應該賺唔得多，樓主講嗰幾位仲要開得一場 賣左飛兩個月，仲可以click到二十連座位 主辦商咪蝕到仆街

我意思係冇投入資源去捧新人
特別係針對年輕人市場嘅新人
係就係年年有人出道同攞新人獎
但有幾多人識？佢地可以吸引到後生仔女去追？
我唔係針對個別歌手
只係講個現象
對比韓國大陸甚至其他國家
香港樂壇係嚴重老化
好似一個夕陽工業不斷食老本
等食到冇得再食就收檔咁
所以年輕人先離棄你
你唔願意投資，又點要求人地支持？